# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GEIM\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-10 15:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-10 15:09+0800\n"
"Last-Translator: nchu <nchu@gmail.com>\n"
"Language-Team: nchu <nchu@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: AboutDlg.cpp:15
msgid "About GEIM..."
msgstr "关于GEIM..."

#: DispDlg.cpp:41
msgid "ImageDisplay"
msgstr "图像显示"

#: DispDlg.cpp:124 GEIMFrame.cpp:118 SpotDtDlg.cpp:175
msgid "ZoomIn Image"
msgstr "放大图像"

#: DispDlg.cpp:128 GEIMFrame.cpp:122 SpotDtDlg.cpp:179
msgid "ZoomOut Image"
msgstr "缩小图像"

#: DispDlg.cpp:132 GEIMFrame.cpp:126 SpotDtDlg.cpp:183
msgid "Zoom Sel Rect Image"
msgstr "放大选区图像"

#: DispDlg.cpp:136 GEIMFrame.cpp:130 SpotDtDlg.cpp:187
msgid "Fit Image"
msgstr "适合窗口"

#: DispDlg.cpp:140 GEIMFrame.cpp:134 SpotDtDlg.cpp:191
msgid "Actual Image"
msgstr "实际大小"

#: DispDlg.cpp:144 GEIMFrame.cpp:140 SpotDtDlg.cpp:195
msgid "Move Image"
msgstr "移动图像"

#: GEIMFrame.cpp:49
msgid "GEIM_Dev"
msgstr "GEIM_开发版"

#: GEIMFrame.cpp:59
msgid "&Open\tCtrl-O"
msgstr "打开(&O)\tCtrl-O"

#: GEIMFrame.cpp:59
msgid "Open Project"
msgstr "打开工程"

#: GEIMFrame.cpp:63
msgid "&Close\tCtrl-W"
msgstr "关闭(&C)\tCtrl-W"

#: GEIMFrame.cpp:63
msgid "Close Project"
msgstr "关闭工程"

#: GEIMFrame.cpp:66
msgid "&Exit\tAlt-F4"
msgstr "退出(&E)\tAlt-F4"

#: GEIMFrame.cpp:66
msgid "Exit Program"
msgstr "退出程序"

#: GEIMFrame.cpp:68
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: GEIMFrame.cpp:70
msgid "&Detect\tCtrl-D"
msgstr "蛋白点检测(&D)\tCtrl-D"

#: GEIMFrame.cpp:70
msgid "Detect Spots"
msgstr "蛋白点检测"

#: GEIMFrame.cpp:72
msgid "Save Detect Result(&F)\tCtrl-F"
msgstr "保存检测结果(&F)\tCtrl-F"

#: GEIMFrame.cpp:72
msgid "Save Detect"
msgstr "保存检测结果"

#: GEIMFrame.cpp:74
msgid "Load Detect Result(&G)\tCtrl-G"
msgstr "加载检测结果(&G)\tCtrl-G"

#: GEIMFrame.cpp:74
msgid "Load Detect"
msgstr "加载检测结果"

#: GEIMFrame.cpp:78
msgid "&Match\tCtrl-M"
msgstr "蛋白点匹配(&M)\tCtrl-M"

#: GEIMFrame.cpp:78
msgid "Match Spots"
msgstr "蛋白点匹配("

#: GEIMFrame.cpp:80
msgid "Save Match Result(&N)\tCtrl-N"
msgstr "保存匹配结果(&N)\tCtrl-N"

#: GEIMFrame.cpp:80
msgid "Save Match"
msgstr "保存匹配结果"

#: GEIMFrame.cpp:82
msgid "Load Match Result(&B)\tCtrl-B"
msgstr "加载匹配结果(&B)\tCtrl-B"

#: GEIMFrame.cpp:82
msgid "Load Match"
msgstr "加载匹配结果"

#: GEIMFrame.cpp:84
msgid "Save Match Text(&N)"
msgstr "导出为文本"

#: GEIMFrame.cpp:84
msgid "Save Match as Text"
msgstr "导出为文本"

#: GEIMFrame.cpp:86
msgid "Load Match Text(&B)"
msgstr "从文本导入"

#: GEIMFrame.cpp:86
msgid "Load Match from Text"
msgstr "从文本导入"

#: GEIMFrame.cpp:88
msgid "&Proc"
msgstr "处理(&P)"

#: GEIMFrame.cpp:90
msgid "&About\tF1"
msgstr "关于(&A)\tF1"

#: GEIMFrame.cpp:90
msgid "About GEIM"
msgstr "关于 GEIM"

#: GEIMFrame.cpp:92
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: GEIMFrame.cpp:101 GEIMFrame.cpp:261
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: GEIMFrame.cpp:146
msgid "Select Spot"
msgstr "添选蛋白点"

#: GEIMFrame.cpp:150
msgid "Delete Spot"
msgstr "删选蛋白点"

#: GEIMFrame.cpp:154
msgid "Select Pair"
msgstr "添选点对"

#: GEIMFrame.cpp:158
msgid "Delete Pair"
msgstr "删选点对"

#: GEIMFrame.cpp:1296
msgid "Are you sure to close the program?"
msgstr "确定关闭程序?"

#: GEIMFrame.cpp:1296 GEIMFrame.cpp:1327
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: GEIMFrame.cpp:1326
msgid ""
"A group of images are already opened,\n"
" SURE to open a new group of iamges?"
msgstr "已经打开一组图像, 确认新打开一组图像么?"

#: GEIMFrame.cpp:1335
msgid "Choice Images"
msgstr "选择图像"

#: GEIMFrame.cpp:1347
msgid "Files' number must be 2."
msgstr "图像文件的个数必须为2"

#: GEIMFrame.cpp:1348 GEIMFrame.cpp:1494 GEIMFrame.cpp:1509 GEIMFrame.cpp:1553
#: GEIMFrame.cpp:1570 GEIMFrame.cpp:1593 GEIMFrame.cpp:1598
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: GEIMFrame.cpp:1477
msgid "Create dtect thread failed."
msgstr "创建检测线程失败."

#: GEIMFrame.cpp:1477 GEIMFrame.cpp:1492 GEIMFrame.cpp:1531 GEIMFrame.cpp:1551
#: GEIMFrame.cpp:1591 GEIMFrame.cpp:1998 GEIMFrame.cpp:2022 SpotDtDlg.cpp:837
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: GEIMFrame.cpp:1481
msgid "Please wait, batch detecting..."
msgstr "请稍后, 检测处理中..."

#: GEIMFrame.cpp:1492
msgid "Save detection results SUCCESS."
msgstr "成功保存检测结果."

#: GEIMFrame.cpp:1494
msgid "Save detection results FAILED."
msgstr "保存检测结果失败."

#: GEIMFrame.cpp:1509
msgid "Load detection results FAILED."
msgstr "成功加载检测结果."

#: GEIMFrame.cpp:1531
msgid "Create match thread failed."
msgstr "创建匹配线程失败."

#: GEIMFrame.cpp:1535
msgid "Please wait, matching..."
msgstr "请稍后, 匹配中..."

#: GEIMFrame.cpp:1551 GEIMFrame.cpp:1591
msgid "Save match results SUCCESS."
msgstr "成功保存匹配结果."

#: GEIMFrame.cpp:1553 GEIMFrame.cpp:1593
msgid "Save match results FAILED."
msgstr "保存匹配结果失败."

#: GEIMFrame.cpp:1570 GEIMFrame.cpp:1598
msgid "Load match results FAILED."
msgstr "加载匹配结果失败."

#: GEIMFrame.cpp:1913
msgid "Add spot success."
msgstr "成功添加蛋白点."

#: GEIMFrame.cpp:1915
msgid "Add spot failed."
msgstr "添加蛋白点失败."

#: GEIMFrame.cpp:1948
#, fuzzy
msgid "Delete spot success."
msgstr "删选蛋白点"

#: GEIMFrame.cpp:1950
#, fuzzy
msgid "Delete spot failed."
msgstr "检测失败."

#: GEIMFrame.cpp:1958
msgid "Add a pair failed."
msgstr "添加点对失败."

#: GEIMFrame.cpp:1961
msgid "Add a pair success."
msgstr "成功添加点对."

#: GEIMFrame.cpp:1966
#, c-format
msgid "Add pair: in image %d, select a spot(%d)."
msgstr "添加点对: 图像%d选中一个蛋白点(%d)."

#: GEIMFrame.cpp:1971
#, fuzzy
msgid "Delete pairs success."
msgstr "成功删选点对"

#: GEIMFrame.cpp:1973
#, fuzzy
msgid "Delete pairs failed."
msgstr "删除点对失败."

#: GEIMFrame.cpp:1998 SpotDtDlg.cpp:837
msgid "Detect failed!"
msgstr "检测失败."

#: GEIMFrame.cpp:2022
msgid "Match failed!"
msgstr "匹配失败."

#: GEIMFrame.cpp:2033
msgid "Match Result"
msgstr "匹配结果"

#: ImagePanel.cpp:1343
msgid "&Save Image"
msgstr "保存图像(&S)"

#: ImagePanel.cpp:1343
msgid "Save the Image"
msgstr "保存该图像"

#: ImagePanel.cpp:1484
msgid "Save Image"
msgstr "保存图像"

#: SpotDtDlg.cpp:209
msgid "Select Image:"
msgstr "选择图像:"

#: SpotDtDlg.cpp:223
msgid "Step 1: Set Param"
msgstr "第1步: 设置参数"

#: SpotDtDlg.cpp:231
msgid "Select Faint Spot in Image"
msgstr "在图像中选择弱点"

#: SpotDtDlg.cpp:233
msgid "Select Faint Spot"
msgstr "选择弱点"

#: SpotDtDlg.cpp:237
msgid "Select Minimum Spot in Image"
msgstr "在图像中选择最小点"

#: SpotDtDlg.cpp:239
msgid "Select Minimum Spot"
msgstr "选择最小点"

#: SpotDtDlg.cpp:243
msgid "Select Maximum Spot in Image"
msgstr "在图像中选择最大点"

#: SpotDtDlg.cpp:245
msgid "Select Maximum Spot"
msgstr "选择最大点"

#: SpotDtDlg.cpp:250
msgid "Background Correct"
msgstr "背景校正"

#: SpotDtDlg.cpp:253
msgid "Median Filter"
msgstr "中值滤波"

#: SpotDtDlg.cpp:258
msgid "3X3"
msgstr "3×3"

#: SpotDtDlg.cpp:259
msgid "5X5"
msgstr "5×5"

#: SpotDtDlg.cpp:260
msgid "7X7"
msgstr "7×7"

#: SpotDtDlg.cpp:261 SpotDtDlg.cpp:269
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: SpotDtDlg.cpp:265
msgid "Gauss Filter"
msgstr "高斯滤波"

#: SpotDtDlg.cpp:275
msgid "Step 2: Modify Param"
msgstr "第2步: 修改参数"

#: SpotDtDlg.cpp:281
msgid "Faint Coord:"
msgstr "弱点坐标:"

#: SpotDtDlg.cpp:288
msgid ","
msgstr ","

#: SpotDtDlg.cpp:296
msgid "&Faint Thre:"
msgstr "弱点阈值(&F):"

#: SpotDtDlg.cpp:302
msgid "&Min Rad:"
msgstr "最小半径(&M):"

#: SpotDtDlg.cpp:308
msgid "Max Rad:"
msgstr "最大半径:"

#: SpotDtDlg.cpp:313
msgid "Min Aspect:"
msgstr "最小宽高比:"

#: SpotDtDlg.cpp:319
msgid "Spot Num:"
msgstr "蛋白点数量:"

#: SpotDtDlg.cpp:334
msgid "&Test Param"
msgstr "测试参数(&T)"

#: SpotDtDlg.cpp:337
msgid "&Batch"
msgstr "处理图像(&B)"

#: SpotDtDlg.cpp:340
msgid "&Exit"
msgstr "退出(&E)"

#: SpotDtDlg.cpp:780
msgid "Please wait, working..."
msgstr "请稍后, 处理中..."
